袁國勇：外圍疫情嚴峻，但市民警覺性下降，香港疫情未來可能反覆

【武漢肺炎】袁國勇憂市民「防疫疲勞」 籲守到夏天疫情可望緩解 促提升病毒檢測

通街都係人，好多人已經不再防疫，當佢無事！

政府帶頭復工 重開晒全部運動場體育館 仲話考慮復課測試下

你而家屌鳩市民防疫疲勞？

咁都係雙向嘅啫

政府垃圾
但自己都可以做好啲